熊眼睛痴心的盼望跌3成

無懼QE drop得多高興

熊牛落注多麼高興

Which church ?

好詞

你條友真係唔識架喎

人人入貨 積蓄歸零

推

牛熊就算 收回了
爆倉已經不重要

頭兩句都啱音

遠熊逝了 穀種漸己清

QE會謝 QE會停

顯得這股市尾升 更仲㷫

作埋落去

呢首歌係咪暴露左自己既手齡層

熊市中 香港的股價跌不停

睇一路向西先識得依首歌

熔斷就算 逼近了
開市這一晚也重要

牛熊亂舞 估錯陣營 孩兒望見 說「唉 屌喇星」

熊眼睛痴心的盼望跌3成
然而升勢 多麼的狠勁
牛牛大勝 多麼高興
熊熊睡了 似沽得尾聲

傳說中 股災的市道似京城
霓虹熄了 世界漸冷清
煙花會謝 QE會停
股災再到沒笑聲 你便勝

有料

我以為係kelly 首紅眼睛